勇武派並唔係最強

一直深信勇武只係中級Level
最強嘅，一直都未出嚟

請自行參透

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

SBT

903添馬三罷

如果迫到最後班人出黎⋯⋯警局佔領非難事
因為已經豁出去⋯⋯無所畏懼

佔警局做乜柒呀？
唔好柒啦

一個有=兩個有=兩個有=肆個有如此類推 複式咁增長呀！
明唔明呀？

因為最後班人係傻架
警察咁對我地唔攻入去 佔中咁佔柒？
發夢見到幾個傻佬捉左幾個克警上天台掟落街

攞武器

法國大革命咁樣？

巴士底監獄

警局有槍房

所以行得通

入機場啦
日日同狗玩又無實際作用又高危

ff too much啦ching

如果有呢日 應該打緊獨立戰
唔係社運

講真，如果至喇勁個批出嚟，政府一定倒台跟住跪撚左係度求饒
不過要佢哋出嚟就...

未入到去已經死撚左

勇武我都無作用，和理非會有作用？
入機場就一定無手足畀人拉？
咪撚傻啦

人海戰術，總會成功。邊有革命唔死人

不過講真宜家做啲咁嘅嘢都冇咩可能

社運並不能夠推翻香港軍政府

9月3添馬三罷

殺狗未？

啱 佔黎把撚
直接洗地大掃除

唔係你死緊係咁講

發夢 百幾人菜刀衝入去，手足訓低幾個 d克警嚇到入唔到彈
係一片尖叫聲同慘叫聲下 傻佬佢地殺入槍房 警局入邊，傻佬好似喪屍咁追殺克警救出同伴 手淫鋁黑警 藍克警被傻佬們拎槍打爆春袋

最後捉左幾個克警上天台，拍live點解要咁對香江市民
有克警靠近就掟一個落街 談判專家到場就一棍打落頭到，再講就掟落街

以上為科幻小說 火星人之 革命光復香江佔領戰役改篇傳

FF完 早抖

好正路 大把人忍緊手等緊最後一博

定係大家都諗住等埋8/9？

大專又講左13/9之後再睇情況升級？

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

除咗豬咀。。。其實有升過啲咩？
罷工？罷市？

搭黨鐵都係高風險活動

你約埋你d friend行動啦 我留返係房做冷氣軍師

你自己去啦 仆街 咪做分化撚

留意返，我係話勇武係中Level，有高Level嘅人存在
頭盔戴得穩啲好

長者派？班狗應該唔會打

feel 到要出黎了

坐輪椅坐得唔穩都畀人打，長者會唔打？
柒少陣啦

強應該係指視死如歸既人，不過應該唔存在 都係嗌口號比較實際

sorry係畀狗打

如果口號實際，香港晨咁早就光復咗啦

高Level 嘅唔講嘢，唔露面。

what7usay?

咪傻啦，班狗邊會係記者面前打長者，打一下都會可能橫屍街頭，只要長者手拖手組成人鏈不停向班狗迫近，迴響會更大。